# README #

### What is this repository for? ###

* Język naturalny, działa mi z polskimi znakami, ale nie mam wyboru plików tzn. mam środek nie mam początku i końca.

### lib###
* stanford-corenlp-full-2016-10-31
Bez całości się krzywiło
* languagetool_cala_paczka
Bez całości się krzywiło
* assertj-core-1.7.1.jar
To jest chyba zbędne


### main###
### java###
* File
w file jest TYLKO dodawanie plików
* morf
Tutaj do testowania, raczej działa. 
* polishS
Istotna klasa, wykorzystywana powyżej. 
* stantard
mam do angielskiego
* test
test to test do angielskiego także średnio potrzebne

### resources###
*zwracam uwagę na folder  resources tam są potrzebne pliki
* polish.dict
* polish.info